[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

好似未見過有一次遊行都未拎不反對通知書就掛定Banner. Banner 個款同用字唔似係手足用開文宣的風格，有D生硬。張Banner 會唔會都係原先北角個伏(大圍捕)0既戲本/道具? 好似做成個既定事實示威者一定要入北角，而張Banner 亦可以向中共交差證明佢地做左野? 可能我諗多左，捕風捉影.....

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

留名跟進

沉得好快.............

721 811

Please send this thread to TG group, thx

Beware of Ghosts!

The ghosts and their plans... 721 811